返完工了 平心而論今日真係唔應該返工

講明先我HEA工 要返咪返唔緊要
早左3個字出門 返到公司(好近) 都係遲左半粒鍾
見到路面2邊樹都淋哂落黎 OK 平安返到公司 見到旁邊間野爆玻璃封路
收工等車等左1粒鍾 OK 返屋企仲係見到路面2邊D樹係未清

屌你老味,打工仔條命真係賤,唔撚諗下D樹/招牌仲有好大機會掉落黎
我放工仲見到巧明街有天花有條鐵條條FING 巴絲們明天小心D